可唔可以改善下 web 版出 post 嗰陣 drag-drop 嘅動作?

drag drop up 圖係方便，但係宜家個 behaviour 係連 drag 文字都會遮咗個 textarea，如果出緊文嗰陣想將啲嘢搬位嘅話就變咗冇得就咁 drag-drop，焗住要 cut and paste 冇咁方便
可唔可以整到佢唔影響 drag-drop 文字呢?